{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036165",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=55398&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "올가"
    },
    "text": "美しい海の眺めを備えたペンションは、ホテルのような清潔で居心地の良い客室を提供しています。 統営中央市場、東ピラン壁画村、李舜臣公園など周辺の観光地図の近くに位置し、旅行に最適です。 入室は5時以降で退室は22時以降です。 ペンション内にはカフェ、ルーフトップ、ガーデン、バーベキュー施設もあり、炭やグリルをレンタルできます。 2人基準で20,000ウォンで利用でき、追加時間は5,000ウォンです。 入室は最大人数を超えるおよび訪問客は不可能であり、客室内での調理および不可であり、未成年者の同伴も制限されます。 また、実際とは異なる画像である可能性があり、利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があります。 火災危険物質や爆竹などは使用できず、ゴミは指定された場所に捨てなければなりません。 ペットは宿泊できません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "このペンションは美しい海の眺めを備えており、ホテルのような清潔で居心地の良い客室を提供しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にどのような観光地がありますか？",
            "answer": "統営中央市場、東ピラン壁画村、李舜臣公園などが近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "何時からチェックインできますか？",
            "answer": "チェックインは5時以降から可能です。"
        },
        {
            "question": "何時までにチェックアウトしなければなりませんか？",
            "answer": "チェックアウトは22時以降になります。"
        },
        {
            "question": "ペンション内にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ペンション内にはカフェ、ルーフトップ、ガーデン、バーベキュー施設があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー施設の利用料金は2人基準で20,000ウォンで、追加時間は5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ペンション内での調理はできますか？",
            "answer": "いいえ、ペンション内での調理はできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の同伴は制限されており、宿泊はできません。"
        },
        {
            "question": "ペンション内の画像は実際と同じですか？",
            "answer": "ペンション内の画像は実際とは異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損は誰の責任ですか？",
            "answer": "利用者に責任があります。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "いいえ、ペットは宿泊できません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 262,
        "QA": 371
    }
}